兩公婆加埋搵4萬,儲蓄有成30萬。點樣過得有頭有面?

我想住得有生活型格,生活得高貴富裕又有品味。

打算攞2萬8嚟租凱旋門。
之後買車泊爛地停車場。我預佢月駛3500
同埋供部50萬左右嘅benz.比完部車首期供上會約每月5000
水電煤寛頻當每月1500

之後得返2000蚊。點樣分配食好?

一隻鴨三隻雞

即係點

食鄰居2手飯 2000都慳埋

其實凱旋門都舊啦 冇咩體面

食屎囉。

係凱旋門走廊乞錢?有無得諗

買我層樓 得唔得？

樓下大快活好多二手飯食

利伸：食開，帶你揾食，pm me

你去做鴨 老婆就去做雞
咁咪可以過得好d囉

我話比人聽我住凱旋門。揸benz.

重唔威威?

你係女點睇?

唔出賣高貴嘅肉體

捐哂佢

潮文

我覺得話曬住凱旋門揸benz都叫有頭有面。

咁樣樓下食二手飯又有失身份喎

我每個月搵2萬，宜家有50萬現金，諗住每月15萬租比華利山

2個月按金1個月上期，仲有5萬蚊剩低，一個月後走佬去咩國家比較好

重狼過我你咁樣入不枯枝喎。
你咁樣理財唔健康,又唔可以持續

會問你係租定買

我會話爸爸唔想我透露太多家族嘅野

算上流社會啦呢個收入

兩公婆加埋得四萬就唔好咁大聲啦

我住凱旋門揸benz呀

都ok架。收入去到咁上下就追求生活品味

攪gag就過主啦

笑死

好現實喎。你覺得而家我住唔起?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要充大頭鬼 4萬唔夠你用喎
你 lunch dinner 食乜 平時返工著乜 幾耐去一次旅行
好易穿

每人每日兩包營多

我會話我唔鍾意去旅行

同埋我話我食素。同唔到大家食lunch

留返二千出街泊車/牛肉乾

你光合作用算啦

過大海all in la

認真，唔要架車留番50萬做其他野仲好啦租樓成3萬銀，租間2萬已經唔錯啦搵得4萬銀一個家庭就唔好充大頭鬼啦

利申真絲

大叔我兩公婆交完稅出糧俾777同popo後， 加埋有8萬，

只可以日日食譚仔，住大酒店對面，日日揸11號巴士返工， 仲要隨時俾popo打鳩………

30萬2個人
人唔笑狗都吠
利伸窮到仆街

架benz咪撚揸，日日跳閘搭港鐵返工
層樓放租啦，係出面租酒店住啦上流人

食就食金拱門、癱仔應該夠生活到嘅

一個人用都係岩岩好

咁我買部10幾萬二手benz算啦。

咁每個月又多返5000蚊用

每月有7000蚊洗

分手之後2萬叫雞訓街食三手飯

層樓唔係我。我諗住租人樓

佢地會更加窮

問你結左婚未點答？

獨立屋都無，太令人失望

入不敷支

營多麼需要你~~

我一個人都4萬啦
2個人先4萬仲要扮有錢係咩料

借錢梗要還？彩你都有味

我係你就借2球返黎，去澳搏一搏，夢想成真

留返$2000整車啦
整到你慌呀

每個星期出去行就最有頭有面

我30萬年薪都冇

香港就黎玩完啦 仆街

好耐無睇過呢啲post

去九龍站做AA
攞啲凱旋門鎖匙盤
偷偷地帶人上去扮係業主
一個仙都唔洗

屌曬所有無用不推文嘅人

Same，依家喺大角咀租左個舊單位，日日搭巴士。但淘左條bmw車匙同周圍同人講自己住九肚山，慳返嘅錢每兩個月去一次旅行打卡

咩時候呀仲膠post 樓主屌你老母

你令住擎天半島嘅人情何以堪

租間劏房，然後幫你全部同層交租，你就多咗幾十條o靚，出入有人幫你開門，夠有頭有面未

推

上大灣區生活

咪推埋啲垃圾post上熱門
善用不推文回覆

30萬

想有頭有面

食車仔麵就得
落去食10餸車仔麵
幾有頭有面

連燈仔fg都5萬
老婆唔洗撈都多過你

仲想有頭有面？

好近西九 等坐洗頭艇 你夠靚仔 識埋隔離屋d三奶 四奶 做下湯圓仔 你打跛腳都唔洗愁

我會攞啲錢嚟投資

兩包我要賺幾耐先可以咁做

屌你老母臭閪啦依家全世界屌緊人出尻POST，你就出埋D傻撚尻POST

唔係扮有錢。係真係過得起上流生活

會諗起呢個post

管理費你2000都冇埋

所以搵得四萬

叻仔。但係我要真實嘅生活質素。
又可以帶朋友上嚟

佢地算把啦

唔想同啲低質素鄰居住埋一齊

得過四萬 唔好沖大頭鬼啦

你個名

頭抽撈公仔面
又有頭
又有面

錢係要攞嚟用先叫做錢。

佢地儲埋儲埋果啲根本唔用,即係無錢啦。

返工扎鐵已經夠累啦重要日日比班肥婆坐爆?

會投資啲咩?

你可以參考下營多財務自由

有意義。有建設性。何尻之有?

係車仔檔門口停低架benz
幾有頭有面

租豪裝工作室，睇室內呃得下人

管理費租包埋啦

星火 612 立場

屌你老味我一個月搵你兩個加埋連車都未有架

五十萬 Benz 垃圾都威

凱旋門咁樣衰等於毫無品味

租住半山揸架二手勞斯萊斯就差唔多
不過得果四萬蚊，油費畀死你
半山租唔到

你講得五十萬 Benz 同凱旋門
本身都無品味架喇
扮唔到架喇

俾狗抄牌當面屌佢老母幾有頭有面

比華利山對住水泥廠

錢唔用就唔係錢。即係無錢

每日食家鄉雞加錢買多隻葡撻 夠曬奢華享受

半山果啲富豪生活我又唔需要。

凱旋門岩岩好

咁又係....我諗住買架二手tesla咋

叫老婆用雞咪得囉

租完樓買埋車唔夠錢食

半山唔係得富豪架屌
你真係唔識架喎
放棄啦你

用左洗左先至係錢。想買就買

Tesla 會爆炸

半山勞斯萊斯對我嚟講好富豪了。

我扎鐵。住凱旋門好威威了

學生哥都儲得多過你，仲想點樣有頭有面

乜撚野

咁好難相信得30萬喎

正，假膠po 上熱門，行動po 繼續沉

我會問佢有無男朋友

兩公婆月入加埋4萬就得

最近凱旋門個爛地停車場要$3700

著衫呢？2000你一隻襪都買唔到喎

On9得2000淨，有事要急錢個下你點算

扎錢先兩個人四萬？你老母搵2000一個月？

呢個係憑我自己本事借返黎既 點解要還？

死左拒，風光大葬

on9?

點解咁既垃圾文都可以上熱門..

終於有 樓主之前啲營多財務自由post好撚好笑

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽！
生活係四樣嘢加埋㗎
衣食住行
俾你住同行叫高貴啦（雖然都唔係）
衣食呢？
當你食唔使見人，唔好理佢
咁衣呢？

4萬係雞碎，可以諗諗日日住4星酒店，仲豪！以前諗都唔好諗！

每日返屋企靠吊住鹽水度日算，人地問做乜瘦咗，話要keep fit

善用不推文回覆

I mean only

屌你老母 呢d擺明膠po唔好推啦

兩公婆夾埋先搵4萬

住擎天係橙啲
我都好想好似樓豬咁用二萬八租凱旋門劏房做拿破崙過上流生活

利申住canteen 半島等樓主施捨我

凱旋門都係落樓下間大快活食dinner，你話呢

番大陸住咪得

買架cla250 入vpower咪得

我退而求其次。用2萬租你屋企啦

搵個個老婆先

幾歲？

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

之後就掂過碌蔗

28,000會租到凱旋門？會唔會呀？

30萬
紅磡世界幫唔幫到你?

一房好低層望住漾日居嗰啲都有可能嘅

幾多呎先？

上左熱門唔好意止阻你一陣

唔好玩喇
樓主畢業未

援交會窮

笑撚左出黎

樓主仲唔快啲落租？
快啲威比連登仔睇？

識玩 一定係用2000蚊交家用日日番屋企食

不了